全新BMW X5出左喇！！！

第一時間預約去佢個BMW X Hub睇車，尋日去左睇
依家D新車發佈搞到有D似睇新樓示範單位咁，有點兒膠，不過…
今代個車頭好霸氣，豬鼻大左，車身骨線明顯左
內籠大致都係寶馬風格，加左變色燈，水晶波棍，發光天窗
我個人覺得今代好正
不過價錢坐底九十粒

85萬起

個車價呀

等x5m

佢個尾真心唔掂

唔想再睇suv

無柴油 幾靚都係假

喺child登講車
車價一過廿雞嘢，就屌到你仆街，屌你邊忽值錢

車頂窗個燈係標配？

邊忽值咁多

我覺得掃把佬XV 2018仲好

豬鼻好樣衰

好撚柒 買舊款好過

你應該反問香港政府打稅
邊忽值咁多稅
槍口對外呀清

個尾抄kia 仲夠膽出

今代似放大版X3
Ambient light 上一代已經有
X line 850k
M sport 950k
好似係

匹數setting 弱左少少
benz, porsche 3.0/2.9 機器已經有4xx 匹

同級Cayenne, 新GLE450 都係340到367hp 啫
上多一級Cayenne S先440hp, 新GLE53 未出不過應該435hp

早兩日睇到X5M跑Nurburgring跑贏咗部C63S
Btw好期待下星期第8代911

我反而期待X7

普通款v6大家都300幾姐